%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ANEXO%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter*{Anexo}
El canal de youtube del curso es el siguiente:
\begin{itemize}
\item \href{https://www.youtube.com/channel/UCYoDv0XY522Qmnae2Up1jJQ}{CC4301UChile}
\end{itemize}

Bibliografía:
\begin{itemize}
\item Structured computer organization, Andrew S. Tanenbaum.
\item Digital design and computer architecture, David Money Harris \& Sarah L. Harris.
\end{itemize}
